估唔到死左2500幾人, 比想像中大10倍

唔好問我來源, 純粹感慨

你咁講好難信你wor

不過我知你實答我唔信就唔好信

點解2003年沙士香港有299人死亡？而新加坡得33人？差唔多十倍呀仆你個街！

因為當年個仆街政府草菅人命，冇一早隔離大陸病人！

咁你信唔信依家呢個政府會話俾你知真相？佢咁驚經濟差，仲會提你帶口罩？佢就係唔想人人帶口罩！

你諗吓，假設你喺大陸中咗招，知道喺大陸好大機會死，而死咗官方都唔會認，咁你又知道香港醫生好犀利，咁你會點做？

俾我就會先搭車去深圳，再落嚟香港，咁你個海關唔通每個大陸人都檢疫咩？仲係靠人自願申報？你都戇鳩鳩嘅！

同埋，你真係信大陸淨係武漢出事？唔會由武漢spread去其他省份？

為求自保，出街帶口罩啦

要一人行一步，防止社區爆發呀

真係好慘烈 有D重送埋上去

連家屬？

有數字即係起碼有紀錄先

有無得搞文宣
認真沙士如果真係爆
一定高鐵站附近出事先
之後再社區傳染
個頭多中產有錢人住
等佢地比壓力政府 最少入境要檢疫